聽講曼聯神鋒盧卡古今場繼續打正選，曼聯主場贏修咸頓幾多球？

曼聯主場面對中下游球隊應該冇問題順利贏波, 今年曼聯成為英超冠軍絕對冇難度

聽聞今場比賽曼聯隊長普巴入咗關鍵性的一球，咁曼聯主場即使唔係狂數修咸頓應該可以順利贏波